Gab成功重建侵被封Twitter帳戶

今日全日都上唔到gab

用區塊鏈代替雲端 避免封殺

人間有愛

感動 流淚 哭

LM

上唔到

+1

翻牆去美國，再用 Opera 先開到

用 Chrome 試極都唔得

試埋360